我係散水撚 我有野想講

唔放咪用橡膠子彈囉只要一開 啲人四散人踩人搞掂